［絲打入] 返工用咩袋好

你地返工通常係用咩袋？
諗住買個新袋

是9但 當大家都不care嘅時候
用forever 21 $199 細袋

我諗住買個牌子好少少既袋

有牌子得嚟又會大平賣（幾舊水就有） ＞ kate spade
少女系 > samantha
成熟少少間中又大平賣（千幾就有）> furla
大路而又成日做折> 唔識串 b
平多款 > (唔記得左個名，有時地鐵站都有嗰間）
賣衫嘅但間唔中有啲靚袋 > anysis之類日系鋪
貴婦（萬幾） > chole
做港女（幾千）> mk, tory burch